大陸玩撚到香港越黎越冇尊嚴

點解咁多無理建設
無理政策，無理要求
垃圾香港政府都一一接受？？

真係掉撚曬香港同埋香港人既面子

推

點解香港政府唔接受?